96送頭大遊行好明顯係黃店刺激生意既手段

到時大把人俾黑警拉，跟住d人好嬲好嬲去黃店食閪飯抗爭

泛民人血庫告急

老德認同